繼歐美關切香港 日本外相河野太郎：對香港問題表憂慮

日本外務大臣河野太郎20日在北京與中共國務委員兼外交部長王毅舉行會晤，期間河野太郎向王毅表示，他對香港局勢非常關注，又指希望香港能以和平手段恢復平靜。在美國和歐盟等方面表達關注香港之後，日本官方也表態關切香港情勢。

綜合日媒和港媒報導，河野太郎在21日所舉行的中日韓外長會議前夕與王毅會面，期間他提及香港近期局勢。

河野太郎表示：「我們希望一個和平的解決方法，而且透過對話來解決問題是很重要的。」

河野太郎又稱，在一國兩制基礎下，自由開放是維持香港繁榮的重要關鍵，並強調必須保障逾2萬名居港日本人的安全。

在中日問題上，王毅表示兩國通過努力，關係正全面改善。河野太郎表示，他和王毅一致同意推進合作，實現中共國家主席習近平2020年春天以國賓身分訪問日本。

據共同社報導，這是河野太郎與王毅今年第3次會談，上次剛於本月1日在泰國舉行。日中間尚存在著中國公務船駛入釣魚台附近海域等懸而未決的問題，雙方有意通過高級別對話，為習近平訪日預作準備。

王毅在會談中就雙邊關係強調稱，已實現全面改善，必須珍惜這一成果。河野積極表態稱，面向明年春天，為相互採取建設性動作，希望坦誠交換意見。

河野21日將出席日中韓三國外長會談。此外還計劃舉行日韓之間的個別會談。

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

日本都出聲喇 英國呢

這方法一方便可以集氣， 另一方面可以舒舒壓， 大家瞓得好啲。

其實好多香港人都已經好攰， 呢個方法可以畀佢哋知 周圍都有同路人。

本人冇tg, 若果覺得好行 請share去文宣組同各大group
或者pm畀 唔同channel admin 叫佢幫手宣傳

希望落盡綿力 幫大家打氣

目前缺乏連結日本